# Администрирование структуры компании

Данный блок предназначен для администрирования организационной структуры компании. Он является служебным и не доступен в режиме администрирования для изменений. В данном блоке доступны следующие вкладки:
- Организационная структура (пользователи в разрезе департаментов). В данной вкладке доступен поиск по тексту (пользователь, департамент).
- Группы - пользователи в разрезе групп. В данной вкладке доступен поиск по тексту (пользователь, группа).
- Профиль - профиль пользователя/департамента/группы.

<img width="100%" src="../010_pics/CompanyForm.png">